輸鳩左啦!

呢個環境直插下波，要人無人，前線班兄弟個個變灑做避孕套!
屌你老香港人俾d掌聲自己啦!
人又聚唔到!個個打卡等收工!
個區選完左就以為自己贏灑!
浸簽完份文件就個個變到港女含洋腸，成個閪濕灑!
屌你老母!其實咩都無變過!
香港人你瞇叻呀！

輸咗啦！

呢家個個等運到，等人救!
但人地係理鳩你咩！

樓主講人話
不過呢到係連登
淨係識不割蓆，不分化
後面2句不完美，要改善一早掉咗落屎坑
你指正其他人即係分化撚，係五毛
屌你老母臭閪
blocked
拉

成鳩日自high,我到呢刻都唔明，真係無法律法例治到班狗咩？
定係個個為自保唔想做?

又BLOCK一個五毛

個柒個都等運到

拉

推